［正能量］今日咁凍 都咁撚多人

我係香港人呀屌

冇陣地呀

禾勇

但好舒服 之前太熱 一blackbloc風褸就成身汗

小心冷親